jupas冇offer,冇書讀

岩岩jupas出左結果，冇offer
讀asso真心冇信心升番u
而家點算好?

睇你自己

走後門入三大冇難度

retake

Asso先易喎ching

relife

asso都驚讀唔掂
jupas有offer都遲早quit

Retake
Asso full哂

有乜點算
Asso都讀唔掂咁你retake都唔會成功
一係讀asso一係去外國

咩asso offer?
有冇交asso留位費?

18，9分 asso好難上唔翻ugc

retake囉

dse 21 >>>>> hku senior entry

入大學率咁高都冇offer

你不如投入社會

Asso廢物都上三大

讀完又點？
不如諗下你想點發展

書幾時都有得讀

讀asso想升番u除左斷六親之外，都幾難可以入到大學

asso唔保證可以升番u，係我就寧願讀外國大學或者私立個d仲好，點都係個大學學位

私立果d 你讀完asso 衰左 再報私立都未遲啦
asso gpa 2.5都可以有私立offer.

我自己都覺得好難升番上去，可能最後都係嘥左兩年去讀asso~

睇你讀咩姐 我以前讀engine 求其過3就升到 根本唔洗聽書都得 考之前肯做下assignment 同pass paper
已經一定過3 斷乜鬼六親

civil你試下求其讀睇下有冇3

加油！

樓主如果有信心堅持到，可以試一下Retake

-6做hand ching師弟
英文廢j準備畀人屠
5p台隨時歡迎你

同你同一間

加油 ，不過唔好be another person噉on9

^^

係，例如呢件

之後又屌鳩jupas直升用dse打飛機 ，佢唔畀人interview outstanding咩

ive civil/EE hd
冇得輸

^^ 天下真係有免費午餐!ok lm

無，我之前有收集non jupas情報check吓邊啲系好 佢唔好彩。

無

每個人都有屬於佢既位置。你係唔岩讀U既，咪出黎做野囉。

retake又要好大勇氣
如果有幾科唔合格就可能會retake
但我又唔係

有冇咁易
好多爆4第一年都上唔返

我個frd都係咁諗
佢最後揀左讀sunderlxxd hk
至少畢業張cert都係英國大學

［member]retaker ou>cu,努力一年換黎嘅成果其實抵到爛喇ching[/member]

Jupas歧視asso
高gpa asso歧視低gpa asso

我問佢點解要歧視低分同有city offer有乜不滿，之後同覆我廢事同我嘈 。連登係asso>>>>直升。asso係特別叻啲